
                      La película no es que sea mala es que es malísima. Lo que no sé es como he podido tragarmela entera y lo peor de todo es que al principio pone "En colaboración con TV1" y me parece una auténtica vergüenza que una película tan requetemala la paguemos los españoles en lugar de hacerla el director con su dinero y que ya puede hacer lo que le venga en gana.
        
            